P30 Pro vs S10 Plus

S10 Plus
P30 Pro

成撚日投投投，投條撚咩

投你老母閪

係囉，投投投，投撚完又唔撚係買

samsung da best

識買更係買屎為

三星打手支持華為